而家連賓賓都識著黑絲。。

其實佢地天生都著左黑絲咁仲洗乜著

好彩冇圖

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

千其唔好貼

Racist

入黎果陣我都咁諗

菲律賓人係介乎黃丶啡色人種